公眾地方大聲播片真係好黑人憎

通常都係死廢老

真

仲有嗰d插住耳筒勁大聲講電話

重要播埋d whatsapp道叫你”請廣傳”個d垃圾片

我仲未遇過